今晚 尤文圖斯 對 拉素 第一隊入球：尤文圖斯

而家1.44 已經all in左
疫情底下好多人冇工開，我想比個機會各位賺下錢，甚至翻到身買樓
大家賺到錢唔洗請我食飯，多謝翻我就好了 幫到人我都開心

All in曼聯晉級好過
100%的球

多謝樓主

又燈

gun

台灣譯名黎

呢場先真100%
d人成日話意假意假
真係意假點會唔係尤記入波先

尤文圖斯就對拉齊奧啦

未來人

尤文圖斯 星期二先踢WOR

開定

拉齊奧 唔係拉素

而家1.34了

樓主睇死拉齊奧？

樓主唔撐拉齊奧
我就去玩馬利奧
哈哈哈哈

跳樓死啦你

大家買到樓唔洗thanks我

又送球比恩莫貝利

C羅

C羅好球，可惜不是第一球

樓主奶低水贏好多？